**Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?**
 
 Рекурсией в программировании принято называть вызов функцией самой себя. На практике
 рекурсия используется для приведения необходимой задачи до простешей, путем вызова аналогичных,
 но более простых задач.  
 Реальным примером может послужить поиск значения в DOM дереве либо получения значеий
 во вложенных объектах и массивах.